有無人覺得孤泣本殺手世界好好睇

無啊屌你老母
條老mk點解咁得中學生鍾意…
見到啲角色設定已經唔想打曬冷震唔想再睇

重想入黎屌樓主